［From生抽王fb] 笑話一則：阿伯話：「嗰班友，日日出嚟搞搞震，搞亂哂個香港，拉哂你班友返大陸睇下你點」

Fb 真係唔係一個適合探討嚴肅問題嘅地方，空間唔夠，時間不足，好多人文化水平不高。有啲連語文理解能力都低劣。所以不如講下笑話，今日聽咗一個。 阿伯話: 嗰班友，日日出嚟搞搞震，搞亂哂個香港，拉哂你班友返大陸睇下你點。

後生仔回答: 所以咪要反送中囉。 聽講係真人對答。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push